PS 4 Devil May Cry 5 偷跑討論區

聽日會唔會有呢？

後 日出啦仲早

聽日會有，今日唔洗諗

有無巴打仲記得把red queen 點儲氣？

希望有ps4 dmc4個無限魔人dlc

今集要白金難唔難

狂㩒L2

禁幾下L2儲一格
或者每招普攻後L2,.成功會即有一格

留名

最近玩返dmc4, 未買普攻接L2 呢招, 成日禁撚到手軟

無記錯好似係唔洗買，一開波就有

每一招禁嗰時機都唔同 比心機練
重有大把野重難練

學到野了，thanks 巴打

Pish

真係好鍾意呢個系列，由細玩到大
幾驚佢就咁用外判dlc唔出新作

我係隨緣派 三角形L2有就有冇就冇

有冇人可以講解下nero打打下想儲氣應該點禁
禁實正方形/圓圈 成日搞到甩技
手指公禁圓圈可以順勢禁到三角形，咁都還好d
正方形槍真係好唔順手

好似係揮完劍個下撳L2通常得第一下做到

其實我係問槍同Devil Breaker
btw RedQueen慣性三角形L2一齊禁
得同唔得都照禁

大家係ps store預購豪華版定去game鋪訂貨

已經有貨，大家請狗衝

等緊game鋪通知

我想知點解有時枝槍好似會打得大力d(冇儲), 唔知係咪錯覺
同埋點樣快d踩到隻手, 成日都射出去等佢返黎好鬼慢

⭕️ 傳出去 然後按一下⭕️召回
再禁實⭕️踩上去

我覺得我call佢返黎嗰下好慢

要搵個近既目標 佢係冇得俾你一嘢就騎上去

留名跟進
屌你youtube好撚危險

今晚係正式版玩得前練下先

今日收兩點狗衝一隻先

巴打衝現幾錢

有無巴打報下價

同求灣仔188報價

信和邊間靚價 依加去

北角邊度

可能又係熟客先有

係咪買完實體要等今晚先玩得

澳門449

okay la, digital version 都HKD 428.00
Steam HKD 458.00

唔洗

有冇深水埗報價？

其實有無偷跑架，咁耐圖都無張

食飯時間都未有報價

陣間去鰂魚涌阿婆睇下有未

中文係DLC Code

二手就變日版架 小心

嘩 好易中伏

中文係DLC code真心識玩

真係，個中文包係d下載碼，用左就無

唔係咁on9唔整埋中文落去呀

好撚絕

觀塘廣場未有偷跑 話收工時間應該會有

有無大埔既巴打知道個三間鋪有無偷跑?

其實有冇？將軍澳未見

2點有

Mk好景有貨
$398

仲諗住lunch買

我信你，一陣去睇睇

我都諗住買

想知188有未

x2

+1

屯門有冇消息

要4,5點先有貨

如有消息請告知

咁中文以後都咁玩，唔撚洗買2手game啦

見到fb有間有，不過冇寫價

有無港島既巴打睇緊?

信和有無

未有 可能晏少少會有

寶林今日會有$428

另類手法谷銷量

玩住DMC5再等到22號出隻狼

淘大長毛已有

係咪中文版出左

same

應該聽日PS store先會有得down中文DLC掛
唔會咁撚慘嘅

二手無市場

招元朗人報價

呢招高

幾錢？

有 電器418
好景398

唔該大哥

觀廣398

屯門柏麗有冇巴打有消息
唔想行去置樂咁遠

188仲未有消息

gamehit 呢間仆街野係咪又係正日先比賣

信和地牢399

咁買數位算

觀塘398

等188報價

門口有師兄收女主主題$50

lm

有冇葵芳報價 ?

咁我訂日版做乜
仲收貴我40蚊

屌 咁steam算啦

388

觀廣啱啱395入手

有冇人知如果我訂美版

DLC code 喺香港PSN 入唔入到?

有無沙田報價

推

識貨

咁多語言係得中文要入code其他碟有曬
gapcom

全球最大2手市場

mon hun嗰陣都係更新先有

觀廣藍店395

關咩事，本身就多語言
日版係用黎J 個盒邊同個2區標誌

好在仲有英文語音字幕

有無188既朋友/港島？

有冇坑口報價

398

岩岩路過gamehit ，佢表示4-5點先有貨

有冇一套連技可以學下
成日普攻-L2-挑起/衝前斬-普攻
就唔知點連落去了

笑左

港版日英雙封面

唔係你想我點安慰嗰位巴打

原來V 真正身份係

好彩無諗住放2手 都係儲
中文係DLC入CODE真係好撚絕

有冇人知

我諗住玩完就放二手等special edition
有DLC code 叫價貴50啦起碼

好撚正，封殺二手
點諗到，好神奇

188 $398入手

係我衰我錯

觀塘邊間?

係你老母

雙封面啪啪啪

第一封面好美版feel....

偷跑左 ？

玩緊了

頂

男人既背影

荃灣398

今次係中文語言包，分分鐘貴100至200都有可能
我應該玩英文版算

好多地方398

你可以係 血池到瘋狂滾地
之後cutscenes 會成身血

仆街買左數位版

以capcom性格會唔會另外賣中文dlc?

咁撚絕我玩免安裝版

睇下會唔會難白過忍龍2先

今晚過12 就買到？

似有大貨嘅
係到時放二手有語言code應該都無跌得咁金

Digital 可以pre order啦

有冇屯門報價

我諗呢隻game本身近期二手賣嘅可能都係有code360蚊左右無code就340
但係今次有語言語呢個問題，無嘅話可能真係變200~250蚊
當然唔排除有唔少人唔知道呢樣嘢，之後就會有人博大霧照貴一貴賣

巴打邊間？

同問

中文入code真係幾仆街吓
等我個fd仲話等我借比佢玩

荃豐定地皇

不過又咁講，有機會係本體內容大
所以先將語言包外掛（雖然好似只係35MB）
有機會今晚12點後有得喺store免費download嘅

話哂佢發行前講明行版係中文，要另外俾錢買算係欺詐喎

唔介意日文有平

無code分分鍾無人收啦下話

驚盒寫35gb喎
根本冇乜藉口幫佢兜

同d玩日/英文既r code
轉手放100
上樓無難度

屯門置樂 388

都有咁嘅可能，所以就算今晚玩都唔會用住條曲先

最撚閪係右上又印咗個 label

唔明點解唔用貼紙

大大減低收藏美感

立案之初已經決定左中文dlc code

唔係臨時起意

咁佢有冇講係收錢定係免費

狗衝

其實呢隻game英定日文配音好

都係個人喜好啫
我自己除咗睇會唔會配音質素相差好遠
如果唔會嘅就睇返個角色係似咩類人種
今次成班都係鬼佬樣就聽返英文配音

即刻去買先

跟game送既，買數位版都會有跟
佢又點會獨立出售？
擺明做尻二手市場

188 $398已衝

你又有道理嘅
本身預你要玩就一人買一隻

388先岩

想問下葵芳係邊一間

突然諗到仲有一個方法
但唔知work唔work

就係用另一個psn account去入張code
之後download完個語言包就用黎自己個acc去玩

唔會啦 無左血宮易打好多 集集都係因為血宮先將個難度上升幾倍 除左1 好友善無血宮之外

點解冇人收 係啲人唔識日文英文死都要垃圾中文

咁你咁叻日文英文就唔好打中文啦柒頭🖕

豪華版等到今晚

你係陳生？

門口？

1號總站 395

邊位陳生

一樓係埋角邊位有間綠綠色咁既鋪（得返幾盒）
我前面個阿叔買咗4盒

睇你user name就問一句

荃豐電梯落去向後行好細果間
向左行下去果間串過馬撚幾平都唔買

22唔係仲卡緊4咩

差個十蚊由佢啦好嗎

我無追開佢，間唔時有睇
學習下佢點開台

2間係隔離行去睇啦

Sorry我問得唔夠清楚 想問下係咩位置 平時冇去開 一陣咁岩要去

thx 巴打
其實我覺得成個荃豐D人都串串共, 正一閪場不過近返工

地皇都報398

葵廣2F有銀行個行
買完上3f睇埋學生妹

dmc4果時玩壞左個L2制...希望今次唔好再重覆呢個惡夢

Thanks

Capcom good job!

你地用唔用dlc code

屌你今之真係cry
落咁柒大雨點出去

屌佢老未 legacy full version好撚正

中文'字幕'Dlc 點解唔用？

你的愛連風雨都敵不過?

我個方法skip左無人討論

可行 不過麻煩姐

張code都係會用左架 有分別咩？

有，賣game跟埋個只有中文包dlc既吉號
係麻煩咁解。

yup, 至少我依家自己打可以用到中文化

但唔知有無可行性
有無巴打會入code可以試一試？

用主號入code download，用其它號開game

黃金見幾間都賣420

又搵水魚

達哥

但係本身有英文？ 我唔使中文

英for sure

會唔會遲啲可以賣個中文code俾人

會，所以我上面先討論緊個DLC點先可以用到又share到

有無好景報價

點解要咁做

今次中文化係跟code DLC
先唔講你賣二手俾街客要唔要留code
就咁想借隻game俾個fd但又要俾埋自己PSN acc人都幾麻煩

所以先諗一諗上面個做法work唔work

如果係常用入cose
同一部ps4其他acc咪得囉
不嬲都係咁

有無中文真係咁重要咩？
之前咁多集都係無中文咪又係咁玩

唔重要ga
睇戲睇英文一樣明九成
但有埋你咪睇得過癮啲囉

唔知無set常用又得唔得呢

唔得

即係唔set常用就要個PSN acc online住黎認證？
我down左個DLC就要常用先可以offline用到？

觀廣 3 樓電腦舖 $390

本身有英日文好似
個code淨係有啲唔同角色配色同埋中文

大埔藍店$398

點解deluxe 冇實體
心大心細入deluxe 等聽日定今日即玩

唔入code 連中文字幕都無？！？！

暫時係

,
明明demo 都default 有中文字幕，
咁隻game 實質係日版？
如果係日版可以圓圈確定都好ar.

行版就日英雙封面
但就唔知係日版底定美版底
之前隻RE2係美版底

生化有和諧，
港版咁多年突係跟美版，
x 確定真係唔太鐘意，
但無計

188 門口$398已入手

背面

3樓lift 轉左肥哥哥個間

字幕真係無寫有中文,
點解會咁低能.

唔明你問咩
你用黎dl個dlc既acc如果set左做常用
同一部ps4所有acc都用到
如果非常用，就得用黎dl個acc用到
online offline無影響架wo

你話想借比人
除非你成部ps4借比佢
或者成個買game 既psn acc比佢set做常用，而你自己唔set
咁就可以佢同你都用到

share game都係同一原理

一直都有唸過 但唔知係咪我唸果個。

後面堆字幕就係無中文
對上隻BIO2同MHW 都係有中文的

咪就係lor,
生化明明一早就內置晒中文，
點解今次仲會退步左要dlc.

係咪想打壓二手市場？
今晚睇佢放唔放中文字幕做DLC就知
賣就唔會賣架啦，
無就真係

我都唔會賣，
但巴打都有講如果想借比人玩人地就會無得用中文字幕,
成件事好低能...

到今晚正式出時睇下psn有無中文dlc就知咩事

share game既道理我明
只係諗緊DLC語音包 呢類洗唔洗 "認證" 啫
認證分兩個情況用到
1. 買左嗰個acc, set左落部機度做常用 (可offline)
2. 用買左嗰個acc 去玩 (要online)

買左豪華版係有個包叫中文字幕

葵芳388

我覺得睇埋聽日ps store 有冇免費dlc down先再討論都未遲啦

聽講deluxe 版d野都會出dlc比人買返
利申冇source

steam 個邊好似已經有，
仲可以逐樣揀黎買，
psn 應該都會一樣la.

係字幕包，非語音

好景388

應該擺明要搞你中文二手市場
唔知係中文市場係特別嚴重定純粹係日文同英文一定要有所以先淨係搞中文

多數都係買完隻game玩完就擺係到
冇影響

如果今次玩家唔反抗 其他廠一定有樣學樣出中文dlc

我覺得最大問題係佢唔事先通知玩家佢哋有咁嘅搞作
而且只針對用中文韓文嘅玩家
成件事係完全冇商業道德
令好多預訂嘅人根本冇得知道原來你係咁搞
你事先通知咗大家係咁，咁大家仲可以決定買唔買

唔洗諗
係佢

沙廣 418

有冇清知道 利寶收幾點?

好老實講，如果以後所有遊戲廠商都係有咁嘅決定
而且係每個國家嘅語言包都係咁樣製作
咁我真係唔介意佢將呢啲變成dlc
但根本唔可以唔使先通知同埋針對某啲地方
美國日本嘅二手市場更加勁啦，香港台灣中國其實算頹頹地

人地賣冇預你放出去既感受
你將人地賣出既貨買完再賣 更甚免費借人玩
打擊人銷量
唔係話你錯 慳錢啫你都 但你講人冇商業道德？
支持就支持一手啦 唔係到時 期末每次得手機game 賺到錢 遊戲界先係真正死

康山$419

咁點解唔事先通知?又點解只針對中文韓文玩家?
我冇反對佢呢種做法， 佢只要係事先說明同全世界劃一做法嘅話我係非常贊同

唔洗咁激動嘅
會唔會係PS store做野慢咋, 唔好話中文dlc
一個dlc都冇

事先說明我覺得最好做
但唔係必要
因為對我嚟講冇影響

邊有激動
只係話佢今次嘅做法係有問題

係呀，所以其實佢應該係做最好嘅方法就係事先公佈，因為一定有人介意
同埋要將呢個政策係所有版本都係咁，語言包係當做dlc
因為如果佢試先咁公佈我都係照會買

有部份rpg 已經做咗呢樣嘢好耐
嚟緊真係有需要借game 俾人既 自己留意lu

中文版都係近呢一兩年先多
咁隻game又做到7788先唔直接加姐我估

呢個真係唔知，有邊隻rpg game又係中文語言包

都有咁嘅可能
不過睇返佢之前monster Hunter world同埋bio re2又唔係咁
所以有可能用呢隻試水溫

係咪12:00後先用到code?

以前ps3年代就得，我以前都係咁賣返隻機戰ogdp出去（code黎）

但因為以前share game唔駛互綁，而家ps4要，如果有share開game既你個方法就未必work(dlc我唔知可唔可以咁偷雞）

個袋好正

你話中文？
唔洗，即刻入得睇中文

信和1樓399$

我打日文你都唔識睇你傻柒🖕🏻

我想問歐州其他語言又點????

唔係有冇人收問題

係此例一開怕其他GAME有樣學樣

點解pre order 左 digital deluxe 但係download 唔到

coffee 老母 $388

見人成日講188 其實即係邊間

灣仔188
係個專賣game既商場
係集成隔離

唔該ching

呢位巴打，今年滿18歲未

真係唔識都識google la

比較少係港島個邊買game 唔係好識架步

去緊信和買

大家用咩語音玩？